尋人係太和站落車既絲打

見你係到上連登，我上水落車。想估氣勇氣同你講做個朋友。點知你已經好快咁落左車。見到你電話爆左Mon。唔想自己後悔，上黎尋人。利申睇唔到樣。

（打緊機，心諗贏左呢鋪就開口講，點知）

搵我做乜柒

鼓起

屌 5p集中地的確無錯